點解無新聞報大陸凍死幾多人既?

低溫催命！高雄24小時16人猝死 全台急凍2日已126人暴斃

寒流襲港 一日凍死七人

死左直接火化咪唔洗上報

習大大用內力, 令所有人感到溫暖, 無事

台灣咁落後

大陸人命唔值錢

因為所有死人都係 自然死亡

優生學
凍死的都是低端人口
唔配上新聞
誰會care 奴隸死活

段新聞台灣黎

"邊個凍死左既舉手"
"報告, 沒人凍死"

突然轉凍係咁

泰國平時3x度

有年急降到18-20都有人猝死

唔報咪冇人死囉！依家連有線中國組都紅咗 根本有事都報唔到出去

支那自然死亡係唔會報新聞

因為報新聞果個都凍死左

大陸係唔會有人死亡

凍死人好閒姐

現實嘅Ironman！！！

無錯呀，所有人唔包台灣

邊個夠膽報？ 『國安法』係萬能key
分分鐘charge你散播分裂國家謠言

真係報新聞個啲一早死晒啦

成班有無睇內文?

共產主義暖流風行全國
點會凍死人

台灣冇天文台？

同隻蚊俾人拍死咗一樣冇新聞價值

中蟈只有韮菜

有習爺爺暖流傳入韭菜 點會凍死人

TVB唔當大陸人係同胞！

我地中國人比較強壯

澳門狗

有習近平主席在心中，唔凍啦

天氣係大自然環境因素，凍死當然係自然死亡啦

没事儿

btw呢度啲人究竟有無睇內文？

有都唔代表啲乜

原來有天文台就唔會凍

蛋殼公寓爆煲加世紀寒流加禁媒停電

點報阿 幾十萬韭菜訓街 有屋住班農民工又捱緊凍

有就唔洗死咩

新聞報導員都凍死曬

提早預寒點凍

燃料GET

鄰國都唔知有無錢開爐火化
可能燒柴順便襯熱取暖咋

望到習大大，心中暖起來

一定有傻閪話唔凍唔凍 行下咪熱囉
之後訓訓下死Q左

我識得有個廢老親戚就係咁 而家等睇佢幾時死

睇完內文先衝出嚟7啦
街友睇到天文台又點？
知有寒流就有錢租屋避寒啦咩？
老人家知有寒流就捱到凍啦咩？
好話唔好聽，每個人都有個死法㗎啦

尊重吓人哋台灣追賊猝死嘅警察啦好嗎？
有天文台就唔死人，咁全世界都無人死啦

冇避寒中心係咪第三世界嚟

凍死左既請舉手
沒有 沒有 沒有 沒有 沒有 沒有
通過!

無死人，ok?

因為去同毛主席團聚好溫暖

5毛入哂嚟洗地
就係唔想大家去諗支那無凍死人新聞既原因

就算報都淨係會頭36個啦

中國十幾億人冇撞過車嫁

cctvb 連馬其頓撞車都照報

好多人想報不過凍死埋

内蒙古凍死好多羊有報呀！

好多中國民眾都好担心明年羊毛衫會好貴！

咪覆佢啦

我一早block 左佢

事故死亡都係唔會報新聞
通常都係報受傷 然後送院不治

CCTVB冇報一定係假新聞

喺支那死人唔係新聞
只係一條gif圖俾人取笑用

如果真係報
你睇隔離治癒post
就知道唔洗報其他新聞

有就要入？街友都有尊嚴
老人家入避寒中心就唔駛死？
警察入埋避寒中心邊個捉賊？

又一隻block得

因為支那凍死「人」唔係新聞，係常識，冇乜新聞價值

香港都死左幾個

死幾多人都唔會影響到個政權

雜種打得飛機多，隻手好溫暖

因為可以感覺到習爺爺的溫暖，就一下子傳遞到全身。

2020全民脱貧迎接小康，又點會有人凍死呢？

踢走佢啦

你望都望佢唔好報啦，一陣政府又有籍口捐錢。佢死撚哂我都唔想知

話你係人先係人

支那報左2019年移民美國創歴史新高，第二位係日本，第三位係加拿大，留意下衣D統計好過喇

強國今日10300宗確診都冇人講啦

都冇電，點報？

台灣會唔會報今日死幾隻螞蟻？

神功護體

清零

邊度同，大陸不是最南邊的人都有準備凍

泰國凍同三亞市一樣，無人理會照單衣。

佢地自願自燃為祖國提供溫暖

窮撚鄉村，死左都無人知啦

佢地係人?

太多 會當做自然死亡唔會報

太陽之手

高端人口有D米似係人嘅早2個月已走哂去海南島喇！剩低重有幾多人吖？

仲可以取暖，方便又環保

點解可以凍兩日就死百幾人，好誇張

大陸係咪黃大仙

除咗台北個啲大城市
其他地方都係鄉下黎

脱貧小康又一大步

冬天重恐怖過武肺

2:11 心目中有紅太陽點會凍

有習大既暖流有黨既照顧點可能會有平民有事

呢個世界愈嚟愈冇公義
對政府歌功頌德就唔搞你，否則誅你九族
仲要準時交稅添呀！

仲未舞統 刁大大既溫暖唔包埋台灣

新聞都講有冇價值報
一樣野係常態就唔會下下報

殺人快過廢武

死於自然，與天氣無關

勁過廢武

因為直接變做燃料囉

大把人無能力預寒啦 香港以前都會開放社區中心

好似你咁日日係鍵盤前面打字 差唔多時間老母就拎飯入嚟俾你食咩

街邊凍死左隻狗會唔會上新聞?

因為一個人都冇死過.

不嬲報喜不報憂㗎啦。

腔內感到溫暖

凍死
只係受到毛爺爺接見

報咗又話fake news 叫人唔好睇大紀元

因為係韭菜
連人都唔撚係
點解會報

台灣嗰個差佬.. RIP

仲有，露宿者、老人家真係未必update到天氣資訊，莫講話禦寒中心嘅地點，同埋都唔好預計會多到7仔咁，分分鐘要行幾廿公里先有一間

真係唔好樣樣野都老撚鳳，香港細得嚟有五臟俱全真係唔係到到有嫁

同武肺一樣，中左既唔當係人所以無人確診
凍死左既都唔當係人，所以無人凍死

報嗰個都凍死埋

大陸有紅太陽，所以唔會凍死人的

有太陽之手大陸唔會凍死人，只會熱死

仲用老毛？？

兩個可能

1. 中國無人只有狗

2. 死咗就唔係人係屍

台灣唔係中國一部份?

大陸凍死人唔係新聞

有線中國組收左皮，邊個報

全世界都會凍死人
香港都會凍死人
香港的確好落後

傻逼，那有凍死人

將凍死咗嘅人立即火化，然後火嘅熱力會俾未凍死嘅人溫暖。真正體現內循環。蟈又贏。

幾時到你知呀on9

大陸話預咗d窮人死
有咩好報

凍死嘅唔計係”人”

無涷死 燒炭取暖中毒死 所以無涷死

你會唔會去數 開冷氣之後凍死幾多隻蚊?

因為數果個都涷死左

火堆取暖

Btw, 樓主想講 中國

都係諗到呢個，自自然然凍死，14億日日有人死，冇所謂，所以冇報

你唔小心踩死棵草 你會唔會同人匯報？

唔係人

最後答案：

2020已經完成嘅全民小康之下，區區零下十零廿度寒風又點會凍死人民呢？？？？

叫天文台教返高啲個溫度咪得

喺支那凍死都唔係新聞啦

其實呢
全部都係肺炎死
漏啲風話凍死就照單全收

係大陸係無國安法

不過一出聲就係尋釁滋事

笑撚左，大陸冇？？？

你係咪記錯，until now係得台灣冇中國國安法囉！！！

我們心中的紅太陽

TVB剩係會講英國變種病毒同埋美國暴動

朱門酒肉臭 路有凍死骨

台灣死左126 XG死七件，咁大6最少126+7 啦，一個中国呀，信奉基本法呀dllm

大陸唔講，外媒有都唔會知

有屋有家人都係咁
其實有時真係唔好彩㗎咋
後生啲冇病可能凍醒咗

大陸死人唔係新聞
你有冇見新聞報今日死左幾多隻蟻

Chink lives never mattered

原來咁多人冇block佢